唔好再為武漢祝福或者加油

佢哋係源頭，好似山火咁，你會唔會叫佢加油？
而家係要撲滅，即係要消滅啲病毒源頭！
大家自己城市自己救，香港人帶口罩！

佢哋有份屌示威者㗎，佢哋都冇為香港加油！
所以唔好再講呢啲傻嘢，撲滅源頭啦！

無錯

不嬲講緊武漢肺炎加油

源頭要撲滅

會傳落黎㗎，我哋要戴口罩保住條命先可以

棄城成千萬人

晨早已經棄咗，唔係唔會咁多武漢人走嚟香港醫

推

源頭減廢？

講左萬幾次，源頭喺邊，就喺邊度消滅
支人係源頭，就消滅源頭